我愛各位手足 但希望手足都識得愛自己

P牌仔表達能力差一直唔敢開post

但有樣野屈左係心入面幾個月真係好想講出黎
講小小個人野先
其實我係6月之前一直都係一個情緒起伏極大而且控制唔到情緒既垃圾
曾經亂食藥自殘郁d就諗住自殺 覺得死無後顧之憂
但由6月開始見到各位既付出
香港發生緊既每一件事
令我思考左反省左好多
以前好怕事 變到今日有睇唔過眼既野會出聲
以前好暴躁 成日好小事都會令我討厭一個人 例如搭黨鐵踩親我隻腳
但呢3個月經歷既野令我覺得大家既然係帶住同一個目標 何必一黎就敵視人地
從此就變左個樂觀撚

所以我真係好想多謝大家令我向好既方面進發
但同時希望大家識好好保護自己
我知道大部分人每次都係帶住個好認真既心態去做每一樣野
但我見到有小小小部分手足由6月開始
每次發夢前、發夢中、發夢後 都會係fb更新status
仲會加張相落去 講埋比所有人知
其中一個
佢幾點開始發夢、發夢做緊咩、著咩衫發夢、幾點醒、幾點去邊個位置邊個位置換走睡衣再食飯
睇完真係想問你做乜尻
點解我唔直接同佢講？因為見到好多人講撚完佢淨係識話無事既
我多謝你既付出 但希望你識好好保護自己囉
同埋唔好將認真既事當成刷存在感既事
見你post過幾次後多左好多女like你fb 同埋同你傾計
你就變左愈post愈多 次數亦愈黎愈密
好好地保護下自己啦屌你老母

啱啊
我有識得嘅人原來612之後加入做黑警
個黑警就默默係到mon我地po
自己一句嘢都冇講 亦都冇同人講佢係警察
呢啲人咪賤種囉

美領事館見

外爭港權，內除港賊
（爭取民主人權法案，懲處賣港官員）

「反送中」X「五四運動」

#Chinazi

冇撚有錯，前線係抗爭中甚至香港中最可愛、最值得珍惜嘅人，人人都好想前線手足全身而退，大家要安然無恙

［和理升級］Reddit出現外國手足！出圖上咗熱門！盡快相認！